點解海洋公園站咁撚多黃衣人企喺度?

兩邊入閘位夾埋有8-10個長期企喺度，又唔係查飛

驚班大陸人好似迪士尼開幕咁爬入去